今日恆指跌幾多熊軍先收貨？

跌500點大家滿唔滿意？ 定係大家想要千跌？

800-1000

gun!

跌 -600點唔該

你真係無改錯名

跌多d !!!